買iron man figure 咩牌子好啲

想知1000蚊內 買到咩牌子
質素邊隻好啲
有人樣頭雕 最好！

比多少少HotToy

Hot toy

900$賣俾你

樓上個隻公仔收翻埋佢啦

土人咪算囉

邊隻公仔 成屋都係垃圾公仔

俾多少少hot toy喇屌

海洋堂

KA ? 真定假呀

真既， 可以諗諗wor

點睇都係hottoy 啦

900 係真就好了
到依家都未有岩心水既價入到佢

想買mark 46 邊度有得賣

對呢隻冇咩興趣

Ok

46

咩牌子？

Hottoys

Ht都係
仲要係隻炒到飛起既46

早幾個月2000入手

.

$1000 首選 有頭 前提你要接受到佢係雜魚

hottoys mk17/mk33 都好正，玩左就返唔到轉頭

屌，認真，除左hot toy仲有無其他牌子？